[
  { "categoryName":  "EnterpriseIS",
    "questions": [
      { "question":  "Que signifie l'acronyme OT ?",
        "correctAnswer": "Operational Technology",
        "wrongAnswers": ["Operational Time", "Operational Task", "Operational Test"]
      },
      { "question":  "Que signifie l'acronyme IT ?",
        "correctAnswer":  "Information Technology",
        "wrongAnswers": ["Information Test", "Information Task", "Information Time"]
      },
      { "question":  "Que représente le Business Model Canvas ?",
        "correctAnswer": "Un outil permettant de modéliser et analyser le modèle économique d'une entreprise.",
        "wrongAnswers": [
          "Un outil permettant de modéliser et analyser le modèle informatique d'une entreprise.",
          "Un outil permettant de modéliser et analyser le modèle de gestion d'une entreprise.",
          "Un outil permettant de modéliser et analyser le modèle de production d'une entreprise."
        ]
      },
      { "question":  "Que signifie l'acronyme GIS ?",
        "correctAnswer": "Geographic Information System",
        "wrongAnswers": ["Geographic Information Service", "Geographic Information Software", "Geographic Information Solution"]
      },
      { "question":  "Citez un exemple d'<<Entreprise Capability>>",
        "correctAnswer": "Gestion de parcs de véhicules",
        "wrongAnswers": ["Vente de légumes biologiques", "Fabrication de chaussures artisanales", "Organisation d'événements sportifs"]
      },
      { "question":  "Que signifie l'acronyme SAFe ?",
        "correctAnswer": "Scaled Agile Framework",
        "wrongAnswers": ["Scaled Agile Form", "Scaled Agile Fast", "Scaled Agile Free"]
      },
      { "question":  "Que signifie l'acronyme VPN ?",
        "correctAnswer": "Virtual Private Network",
        "wrongAnswers": ["Virtual Private Node", "Virtual Private Number", "Virtual Private Name"]
      },
      { "question":  "Que signifie l'acronyme AWS ?",
        "correctAnswer": "Amazon Web Services",
        "wrongAnswers": ["Amazon Web Solution", "Amazon Web Software", "Amazon Web System"]
      },
      { "question":  "En matière de contraintes temporelles, quelles sont les deux classes de système d'information ?",
        "correctAnswer": "Temps réel et non temps réel",
        "wrongAnswers": ["Synchrone et asynchrone", "Centralisé et décentralisé", "Physique et virtuel"]
      },
      { "question":  "Donnez deux exemples de système d'information ?",
        "correctAnswer": "Système de gestion de flotte et Système de suivi géographique",
        "wrongAnswers": [
          "Réseau électrique et système de plomberie",
          "Système de climatisation et gestion des lumières automatiques",
          "Machine à laver intelligente et robot aspirateur"
        ]
      },
      { "question":  "Donnez deux exemples de fonctions supportées par un SI ?",
        "correctAnswer": "Planification et Optimisation des ressources",
        "wrongAnswers": ["Cuisine et Jardinage",
          "Peinture et Sculpture",
          "Lecture et Écriture de romans"
        ]
      },
      { "question":  "Qui a dit \"Those who cannot remember the past are condemned to repeat it.\"",
        "correctAnswer": "George Santayana",
        "wrongAnswers": ["Winston Churchill", "Benjamin Franklin", "Abraham Lincoln"]
      },
      { "question":  "Citez 3 types d'architecte d'enterprise ?",
        "correctAnswer": "Logiciel, matériel et réseau",
        "wrongAnswers": ["Architecte de données, architecte de cloud, architecte de sécurité",
          "Architecte de système, architecte de base de données, architecte de logiciel",
          "Architecte d'application, architecte d'infrastructure, architecte d'intégration"
        ]
      },
      { "question":  "Dans quelle couche de la \"data center stack\" se trouve les frameworks Web ?",
        "correctAnswer": "Middleware",
        "wrongAnswers": ["Networking et Storage", "Compute", "Virtualization"]
      },
      { "question":  "Dans quelle couche de la \"data center stack\" se trouvent les machines physiques ?",
        "correctAnswer": "Networking et Storage",
        "wrongAnswers": ["Compute", "Middleware", "Virtualization"]
      }
    ]
  }
]
